突發 建制派又係地區搞惡意劣質詆毀

你班仆街撕連儂牆 我地都係話撕一貼十

呢單野分分鐘自編自導自演

跟住又話冇言論自由又盛有你講冇我講

我連名同政黨都刪埋廢事班仆街煩

Push

海泓
聽日手足參加史上最短距離遊行之前記得痴撚爆佢